it狗其實分幾多種？

點解咁多it高手都話佢無學過整電腦

求資深it高手一答

support

無拿

兩種：
準時收工嘅 同
狂開OT仲要on call嘅

講自己識整之後就會變成免費義工